廿萬內揭背車 有咩選擇

Mazda 2
Swift
Polo

仲有冇咩提議 或者揭背車車主有冇咩意見？

新牌仔

Mazda2 車主路過

新車？自動波？

sti 10

新車
棍 自動無乜所謂

主要當假日車用

後座係咪好迫？
因為會成日車2老

Mazda2 車仔一定冇大車咁闊落，不過我都係新牌仔，車細好泊，易睇位，不過心思思想換suv

Clio

無需要坐好多人嘅
細車香港淨係講新牌泊車都真係方便好多

Fit

clio gt

我建議樓豬好似我咁，買架二手玩返一年當練習之後先買新車

jazz rs

Vw mk7

新車廿萬內要後排...
GK3

買左邊架2手？

Prius

掃把xv

R洲三寶

請留意用戶名稱

i30

掃把佬R2

Bmw 120i

係咪睇完陳啓泰

30幾萬

i30，即係普通版無咁貴

i30N，辣版先30幾萬

認同 架二手錢7比我撞到4隻角都花哂

真心抵

Stonic

大件夾抵食

2手mk7 gti

唔想買2手

我第一個星期揸係停車場玩到門都凹埋，所以都係買架錢七練下手車先

GK5

我行轉街返去都唔知做咩花咗
但兩萬幾錢七無咩感覺，電話個mon花咗仲心痛

最大件應該係柴油sorento. 不過係泡菜KIA

kia維修費貴

後座要坐人，solio都ok，不過力水就好一般。

aircross

全新1.4 golf mk 7????

廿萬做到？

二手先啦

你個選擇即刻多咗好多

同埋問吓人
我講真係你身邊識嘅人 你會估唔到有咁平嘅有咁正嘅選擇

二手又要晒錢整車

Agger
只係Clio啱啱改款
而家買好似不太抵

手車咁既款，有自信之明玩2手係好事
新車落地即刮花真係喊出嚟

如果佢唔係KIA 你話幾好
架車個樣又靚，又慳油又夠力，籠又ok，option又足

VW Golf

唔係KIA就貴多一半有多啦

貴一半其實都唔貴，7座SUV + 油渣，對手其實好少，所以街見最多KIA 應該係Sorento，仲多過Morning